求救想搵隻小鹿斑公仔

個朋友就畢業佢好中意斑比
想搵隻斑比畢業公仔比佢
但上網搵極d代購都話冇
有冇巴絲打救下小弟

四腳既普通款笠畢業袍會唔會好柒
我想搵隻腳短身肥果隻

網上都好少小鹿斑比既公仔賣

呢隻得唔得?

巴打 呢隻草泥馬黎嫁wor

冇拎版權既野搵到都偷笑

想搵呢隻坐係度既類型
有冇巴絲幫到手